［突發］教育局發現改變學生心情方法

係變嬲

見到個唔得掂已經想拉濶佢陰道啦

跳樓視覺
離地高官教人離地